而家D日本AV拍到好似偶像劇咁, 男主角好靚仔

畀女睇

但gay佬睇呢D會覺得好悶